{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046375",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017774?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포파인펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるには、ペット同伴可能なペンションを利用する必要があります。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 予約特典としてIPTV/Wi-Fiがあり、全客室でWi-Fiをご利用いただけます。 バーベキュー場は炭とグリルを使用して2名基準で20,000ウォンで利用でき、1名追加する場合5,000ウォンが追加されます。 冬季や雨天時は屋内バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキューの利用は17:00から22:00まで、バーベキューの利用予約は20:00前までできます。 駐車可能なスペースがあります。 ペンションは鏡浦海岸と近くに位置し、周辺の観光地としては眼目海辺、草堂豆腐村、鏡浦湖、江陵中央市場、烏竹軒、正東津海扇道、江陵コーヒー博物館、正東津彫刻公園、大関嶺三養牧場、鏡浦海水浴場、江陵泗川海水浴場、江陵カフェ通りなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンションを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能です。同性であれば保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際、紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "お客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での直火調理や持ち込み炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/Wi-Fiがあり、全客室でWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場は2名基準で20,000ウォンで利用できます。1名追加する場合は5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては眼目海辺、草堂豆腐村、鏡浦湖、江陵中央市場、烏竹軒、正東津海扇道、江陵コーヒー博物館、正東津彫刻公園、大関嶺三養牧場、鏡浦海水浴場、江陵泗川海水浴場、江陵カフェ通りなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 440
    }
}